上水清潔工不治 黑衣人還命

上水清潔工不治 黑衣人還命

有片清楚見到左邊黑衣人 揼磚打到70歲清潔工 ! 一日之後不治

有良知的人 要出聲 ! 香港市民 要出聲 !
黑衣暴徒 立即停止所有行為 !

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

你地還先囉
sir

拉

還邊個條命 ?
有片 ?
有證據 ?
黑衣 只有文字講 講 講

入去等死啦

咁你又還邊個條命 ?
有片 ?
有證據 ?
黑衣 只有文字講 講 講

明明就係藍絲team kill ，關我地蛋治

有實質證據放出來 DLLM

失明人士

失明人士 你好

good morning sir

又blocked一件 遲早到你班仆街腦殘藍屍警甴俾天收

得啦威啦
著黑衫殺左自己友又賴人

工聯會還命
唔係工聯會叫班藍絲出黎搞事掟磚 啊伯點會死？

首先 揼磚既係藍屍果邊開始先 吾係示威者帶起個頭
而且既然話個呀伯係食飯時間路過 咁佢會企係雙方衝突既中間到？ 用下個腦諗都知吾會啦

邊度有？
睇過？
仆底死左就關黑衣人事？
班狗都扮過黑衣人wo
大把實際證據

有無眼睇條片

回應下啦
班狗扮過黑衣人
你係咪叫班狗還命？

首先 ? D磚點來

P牌 Sir 你好

請見一個黑衣打死一個

on

黑警卧底做嘅！